FIFA 19 FUT ultimate team 討論區 (57) EA肯比人入GAME未

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

第14張swap去撚左邊啊

警世圖呢

出左sbc了

咪有新sbc囉

邊位兄弟爭食bid迪比2k

置頂警世圖

Dllm 垃圾ea

屌就係得電話入到 ps4反而入唔到

紅卡有金章安同德甲右翼
跟住個啲開曬垃圾都是9但了
可以安心訓教

電話電腦都入唔倒 on9 想賣人呀

唔知中左1001 sorry

話時話 有無方法可以MUTE左個連登個提醒
個個人講野我都有通知
但係而家想淨係回我回覆個D先會有通知
祝大家WL抽到好野

我電話都未得

唔緊要我好得閒

屌 呀肥IU有無整容其實

仲bin 緊

無
細個同而家都係咁既野
咁撚靚女

咁既樣

好撚灰 乜都入吾撚到 包又開吾到 人又買吾到 金都課吾到

原本都唔想搵返出黎
有巴打講起但係

雞

啱啱60000比人buy now咗隻保方

你鐘意點講就點講啦
不過最好呢度都講返FIFA

兩點出？
我仲撞緊入去

我屌你老母呀 你老母就雞啦
唔撚信呀肥同我打9你？

公道自在人心

個個搶緊保方
已經升咗10%

為世所逼 要提醒巴打們吾好再錯落去

我連驚都入吾到 手上有十隻

你個唔字都唔好再錯落去啦

2點等到而家
手機入到
即刻抽哂啲包
正呀屌你

手機手快快禁

巴打 試下電腦入
本身都入唔到 之後用電腦入
入完彈返我出嚟 之後就入到PS4了

等我狗衝去

基士文/華拉尼/拉膠 三隻淨係夠錢買兩隻，應該放棄邊隻

紅卡兩張垃圾
Rare player pack 最高得81
最後一pack mega pack 竟然有CB 西班牙 皇馬 拿祖
打得咁辛苦就係抽垃圾

lucas hernandez 左閘勁唔勁

Post Malone睇緊Castro直播twitch

入定啲Mata看門口先

好撚垃鳩圾啊屌你老母閪仆街EA SERVER
屌你老母人又抽唔撚到 Server都要死撚埋

你就好 nani

入到 web app 都係入吾到PS
抽哂垃圾 安心瞓 btw ser垃圾到一個點

casillas sarabia

有無咩好貨好入

幾好用 用落又食到身位又算快 最緊要頂到波

有無人仲未入到

我

早幾分鍾入到,而家又唔得

我入到了

望住啲navas好平又bid唔到真係屌出聲

屌仲未入到 聽朝9點堂 想我點搞WL

有無ps4巴打講下點入到ut

手機app

我要換WL入場。。。

手機都入唔到

你地仲未入到
我dr都玩左幾場

嬲嬲地做埋本身唔諗住做既koke 中if pato

安慰獎 收皮

起身想掃89人，app 叫我開機，開完機又入唔到server

頭先入到 抽晒垃圾之後谷鳩氣熄左無再開了

未入到game 想問咩事保方升左

仲未入到game

成晚都入唔撚到

Dllm咁早起身開機
你同我講入唔到

星期一 - SB派彩
星期四下晝 - DR派彩
仲有邊日個市啲人會低少少架？

入到

入到但開唔到game

進行唔到比賽

我入去開pack同redeem wl only

又兩張紅卡垃圾

係咁中法甲紅卡

verratti 17k 入得過?

原來都係星期四
自

正呀，紅卡同啲pack最高都係81 rating，ea真係待我不薄，又係時候屌下伯母

未中過好既紅卡 今日好啲 叫做有隻aspas

馬屎亞今日跌咗好多
係咪可以買嚟炒下

入左10隻 等佢上返40k

巴打幾錢入

抽垃圾

G2紅卡垃圾
Last mega rare pack

正 koke sbc
中隻kante

If marq有無食評

紅卡 馬堅+加隻untrade buffon
想問vvd 換 thaigo silva是否不志

美羊好定阿古獸好用？

冇咩必要為隻Marquinhos轉走vvd

炒普金
83 rating 過埋星期六日實跌到仆街喎

其實炒84- 85分 實會用得著, 83真係唔敢講

WL順延一日

想棄驚了

加一

唔記得redeem
好彩

收咁多錢server都整唔好

打多日定遲一闈開始

屌咩 有時間打機就順延 玩red dead算

遲一日

Hey FIFA fans,

Due to unforeseen circumstances, we have delayed the start of this week’s FUT Champions Weekend League. You can find the new start time in the FUT Champions HUB. The duration of the Weekend League will remain 72 hours.

Thanks,
The FIFA Team

有話遲一日？

白撚痴個個都中好野
我抽埋柏圖d on9仔

有時間今晚清幾場先黎冇得打
有冇得退返2000pt出黎 下星期先用

屌開機個下仲諗住要redeem
開完波就順手熄咗機

pato算好啦

咪話咗delay加叫你入game睇新開始時間囉

上面話遲一日嘛
我睇黎睇去都冇寫話幾點開始

ok了
有人話見到個倒數時間
好彩

game 有寫, 一日零幾個鐘後先開始

屌
有時間打先黎delay

仲諗住今晚放卡
各位大師有咩部署

唔記得登記wl 好彩delay

d獎西到唔知玩黎做乜

全部打少個零

我5日冇開過ut
即刻中walkout

有高甸pick好似已經算唔錯

今晚再唔記得

玩到今日只係中過一次walkout
仲要係untrade黎

屌你又中好野

呢度d人又文尼又高甸

點解係depay

4次g1開咗8次100k pack
終於第一次有張過十萬

me 馬昆 sarabia

依家做中超任好唔好

屌你老母又死server?

仲有隻buffon untrade 篤眼篤鼻

係咪要沽野? 升唔番上個星期既頂 受制50天線

得紅卡Suso 有無巴打教下應該點樣hybrid

琴晚一早瞓左， 想問點解要掃高rate卡

做sbc 囉

有新sbc咩

有新就已經太遲

呢張似CAM 後備換入黎仲好

下星期一開始bf event

Fifa好撚好波

ST改左ben yedder先
你攻會順好撚多

高甸d高波封哂
隔離隻中堅識呼吸都夠守

咩係bf event

未開始bf gold market已經跌左十幾日 就快跌到開ser水平
20-30k人唔會用黎做sbc
啲人有錢開始轉錢去中高價卡
Martial呢啲起壇野只會一路跌

boyfriend event

啲球員遲下會同EA結婚生仔

謝巴打

fifa永遠是你best friend

一周一度收垃圾
正皮我吧

英超左閘黎講ucl Robertson 定普金mendy

你 最近還好嗎
冇打fifa一個禮拜有冇身心舒暢

巴打指張Suso？ 我本身用緊aspas 你覺得邊要好d

同你2隻一樣

屌那星今個禮拜啲MM reward真係唔值...... 連做都無心機做

Bf 個市係升定係會跌？

係咪黑卡Ben yedder 換完就無錢買其他人

無 打一星期 但入晒血 去緊日本旅行都起左身抽垃圾 奴撚到自己都覺得

仲有得炒咩

巴打們一樣隻德國翼係咪門神!!!

係 rog 宜家我用黎打sub回氣隊用到想掉手掣
巴舒亞衣仲撚好過佢

EA我愛你

金3仲想中咩

玩UT FF都唔俾

門神？唔明
呢隻唔係好識佢 不過年年fifa都會拎佢嚟交sbc
今次真係要講句唔玩德甲英超好慘好想qs

中godin 我玩英超

我屌你啦
一大早都要咁多位巴打勞氣

終於出現了

選隔離個張咪英超囉 on9

賓科士打！！！
啪啪啪！！！

想打鋪先去上堂
dr又搵唔到人
ea派垃圾卡就叻

又係d中好野又要扮哂慘話玩其他聯賽用唔到

dllm 如果唔揀foster 正契弟!!!

講仆街野

玩英超選張西甲既on9

但真係事實 畀我都用唔著

屌佢老母 正一狗閪黎

幾多人想中 邊有得用唔著 想用一定用撚到呀on99

俾我中隻咁勁, 洗少少錢砌hybird都抵啦

隻89 gerrard硬係爭咁啲咁
快啲出prime sbc

好唔好而家入kdb

又送唔賣得既垃圾，fcuk ea

啲保方做咩升到咁

Qiuck sell

好想要啊

尋日唔入而家入？

拎黎連紅馬昆奴斯

我屌你老母呀
唔qs正契弟

屌我拎住紅卡馬堅奴斯同untrade buffon
Hybrid唔到

襯有價放咁啲先

右閘lala
其他巴西

if meunier
唔怕慢都可用嘅

琴日未放到隻拉膠

發覺呢家求其砌隊100k squad都見得下人

我有右閘有隻untrade walker又冇理由唔用

有隻untrade walker

而家其實偏高
但唔等得想wl用都要照入架啦
等得既就星期一
再等得d既就等bf效應低位

踏入回本之路

有無功課抄

想沽全隊

我有前冇後+溝紅卡落去
share唔到

btw公廁隊你都實識背

你買咗阿朗未

紅卡84+83廢卡
Sbc料

想入隻Kante 比尋日仲升左3-4萬

未 無愛 同未夠錢 儲緊1.5m 買隻icon 就算

抽咁多好野都未夠錢

有冇petit 食評?? 想要隻法國防中, 定係買張金kante算

抽得隻suso

之前抽完un吹依家做sbc輕鬆好多

放哂全隊入兩隻勁人carry垃圾廢金算

januzaj or alcacer

少睇波
未聽過
邊個黎
入唔到隊

笑9我地

紅卡開親都兩張7x一張82/83
成早中係英冠美職最好已經係德甲

feel到用100k squad+紅卡
wl唔差得遠

金3中左張蘇9
玩意甲 唔識點hybrid 西甲

我係去到要揀多仔右翼....

肯定係 5-6成勝率是常識 每個禮拜都好似有upgrade 最後都係金1-3

如果咁嘅陣大家建議將後防換嗮意甲定nacho換ramos?

屌你
中好野係要付出下代價架啦

中好野仲要扮撚哂野

牙朗好貴唔捨得買 feel到之後會跌

紅卡中馬昆奴斯
入唔到隊 點解唔比我中高甸喎

換晒意假啦 又唔係廢

放哂人淨返大量un吹英超人有1.8m 有咩好買

有冇人用堅if 高甸
有冇食評

算好了

好想要manolas

本身1.5m squad
通常金1+淨兩場

今時今日100k squad
已經等於我頭兩個禮拜用嘅卡
應該都金2到
反正打宇宙隊都係輸
係驚廢個d食唔到
但輸夠ea會幫

Cristiano Ronaldo 邊個黎架？ 平時睇開NBA唔知係who 我又玩緊中超 佢入唔到隊

廢物黎 一係拎黎做sbc一係qs左佢

sbc料 起碼慳返兩萬

基沙文用落又冇想像中咁好用

當我辛辛苦苦終於upgrade到少少個陣以為會打好d既時候 人地已經大幅度地upgrade 永遠追唔到

但輸夠ea會幫<--真係?? 第一次打, 個陣又唔勁, 聽聞好多icon隊
目標只係想11勝

堅 無論點upgrade隊波 最後都係同一個排位完場

拎黎打cf位
打最前唔夠撞

最慘係你以為買到d屈機卡就可以玩得輕鬆d 結果每次都一樣

依加先掃已經遲

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯一隻83⋯⋯⋯⋯多撚謝EA

打緊cam位 都成日俾人一野泵開

有SBC?

呢隻用落會唔會好過古亞大盜？

值

睇落幾勁 又易連 不過用落唔知

上個禮拜買咗mbappe
以為會挑戰到e3
結果打到中段已經狂打告魯夫c朗朋友隊
輸到以為自己金2都未必有
結果最後又輕鬆贏晒上g1仲有剩場

Nainggolan 好唔好用?

而家UPDATE左之後，中場要搵個控得又傳得的人先打到組織

我隻古亞大盜成日射出界

nainggolan好撚搶得 好撚勁

weak foot唔得

猩猩打算買邊隻

今晚試試佢先

屌 真係
諗緊一陣買包皮 用緊文尼

比你地揀會off chem擺隻if 金章安係rm定照用返閃金lucas
想用willian但見佢strength aggression個啲好低

Kimpembe多唔多人用過
睇stat幾唔錯

紅卡中suso其實係唔係算唔錯
本身玩意甲RM用開Cuadrado, 轉用suso會唔會好D

Suso 唔會太慢咩

400k budget
大家覺得 應該
1. if Ben yedder -> suarize
2. If Hernandez
3. Casemiro->kante

定係其他選擇好，唔該

食hunter咪得囉

我哥隻又唔怕 真係睇人用 我摩迪 用到嬲 用到同d銀卡無分別

係勁，不過人地up晒成隊

落埋chem卡其實OK

法國黎講一定好過lenglet
好搶得，但會經常標波
而家既價錢非常低玩

80幾速都慢

想用佢黎頂vvd

azp同紅卡馬昆奴斯 邊隻好

兩個level嚟架喎

又好似好難比較

抽到張紅卡馬堅奴斯同硬吹buffon想hybrid入隊諗到頭都爆

因為諗住就link 揀巴西 蘇古 或者 李華月

我都想買蘇古 猩爺買中間果隻定prime

我都知點up 都係g1-g3
100k + 紅卡 or 宜家既3m 陣

除非有突破上到 8m以上

但都唔想玩100k 陣 唔會有mood打

是但啦 唔係古烈韋拉真朗都唔會穩e3

巴打 if ben yedder同griezmann分別大唔大

求pato if食評

跌就一定會
去到toty唔跌就奇
但短期內應該唔會多
今年轉左st位易hybrid左
個價應該企得穩d

其實DR用咩準則對賽，我技術差係D7，慢慢升到近800分，點知之後幾場都一堆icon 456我

想問英超隊
除左WALKER
大家覺得邊個勁 又好用

你唔好咁燥啦ching

冇
低一個level已經係華西

ucl walker

我係d5 d4都遇好多icon隊
仲要次次2隻以上加mbappe neymar依d

想知去到bf呢幾個禮拜 有咩金人未必跌得咁勁
諗住賣哂全部人買bale/麥巴比

Kante kdb

ICON唔代表勁, 對面都係D7 800分

有冇巴打同我一樣
兩張紅卡 果3隻人都係一樣

其實係咪有D人特登輸落黎SM人

有錢仔姐 唔代表勁既

有無ching有rio食評

想問如果兩條紅線一條橙線 連埋loyalty有7chem
用落會唔會有問題？

得貴價英人唔會點跌？

icon識玩應該
d7唔止456

自己去futbin fifa18睇

幾好食

好唔好將88 nakata賣左去換包皮同if ben

今日開到高甸同隻右翼
為左佢地換左個陣，但係勁太慢
想問下大家會唔會更好選擇？
利申：隻阿古路賣唔出 仲有隻辛尼同lucas 大概買完堆概念球員仲有十一,二萬到

最近先打過一場中場兩隻icon
包皮+neymar
但都係456對面
利申用西甲平民隊

唔好用西瓜恩

巴打好勁

掉轉如果有齊又已經e3
應該冇咩心機繼續玩

唔係啦個user 係大陸拼音
應該係有錢大陸仔姐

本來用緊拉素隻前鋒

100k陣輸，冇咁勞氣

好似係

應該打433仲好
Costa 阿古路 suso

放唔放埋張謝4好 無咩突破咁

英超打412122個兩個cm位有乜人選？

fred kovacic ox-chamberlain

睇要咩突破 平常人 無半隊prime 好難上elite

賣coins 1m $13/10k 不包稅不包卡

icon唔會點跌
有明確目標先換

但係成隊默契會跌得好勁

有用過 但係用上手好慢 無咩作為

屌 買完隻suso番嚟 發現原來in game無真樣即刻唔想用

IF hulk 用落麻麻地，食Hunter 同食sinper都試過。
有無手足有說明書？

用普金柏圖仲好用

貴到 仲要乜都唔包

點解啲龍食basic卡會勁啲

有冇巴打用過prime nesta?
第一次玩icon諗住搵隻性價比高少少既fb icon

我都想兩隻入一隻

有無巴打用過哂bale同包皮
邊隻真係upgrade到lucas

而家幾錢

最平見人放7$

琴晚試左隻auba
睇一睇啲數值
pac係99...
條氣得返1/3都照爆到入去射 仲要九十幾finishing
勁過lkk十萬倍

pogba / mk / alli / kante

邊到咁平

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

on9

食咩卡

依家有個優惠係買PSN一年送FIFA POINTS,
有無爸打買到?

求解答

送幾多？

好用，可惜我今星期無玩wl搞到用左我8萬

$268 一年PSN + 1050 FIFA POINTS

好似1000多少少

起psn入面買？

巴打隻suso食咩chem?

想玩zola

作為軌既我都想，但驚太矮攪唔掂

hunter

獵人，快加上射門勁power都九十幾
我覺好用過大盜

西甲LW有乜介紹？古天奴？

game入面有168
當美斯咁用

前面post咪有巴打放$700/700k 包卡
你見唔到唔代表無

Hybrid 其他聯賽啦 古仔打翼有d慘

費明奴轉蘇亞雷斯算唔算大upgrade

想買隻中堅ard 700k
Nesta or puyol
巴打有冇意見

NESTA<VARANE

正喎我就到期

二揀一就nesta啦
高d

要啱個gameplay就
rio/sol campbell/desailly

700k $700都係10$ /10k wo

86 Suso 有冇食評？

其實最想買迪西里因為係軌

咁都平過佢13$/10k

係咪有人$7放 多多都要啊屌你

果然係兒登

柒夠未
$13 同$7 同$13 同$10
差好撚遠啊柒頭

上集用過張cdm都好勁

琴晚成晚入唔到 無得入貨

ON9 仔大量ONE TIME BUY就一定會平
點同 PER 10K買

所以話數學真係好撚重要
弱智既翻學果陣又唔讀好數
基本除法都唔撚識計咁款
佢老豆老母就慘啦生個弱智仔

有400k 想換中前場 有無建議

想問 如果紅卡 用黎做sbc，會唔會計 totw黑卡 ? 定係當金卡?

上年係金卡

有無d咩球員同古天奴呢d相反
本身張卡係cam st cm
in game轉做wing反而會勁d?
想用嚟同古天奴in game轉位

直接433轉41212仲好啦
唔打wing

下次potm大家覺得要幾多錢
儲定錢做

見大家都抽到拒 覺得拒係抽卡門神 頂住灑其他正野唔比我地

要睇係咩人，如果真係aub就起碼要返夏殺個價

係囉, 82 83 84 長期都係果個價點炒, 係博WL派彩跌果下, 但尋晚都唔見有喇
英超 / 德甲POTM SBC一個接一個, 又有ICON SBC,
82 83 84無乜升值空間啦

咁真係賣icon都掂

可能會平夏殺少少既，但都唔會差得幾多,點都要500K左右

成日打對面都密麻麻，都已經唔急，但跟住傳多兩傳梗係有一腳好撚膠，唔係無力水就係面對面送比人，有冇巴打可以指導下如何突破？

今年都係

Thx ching

大家覺得上定下好啲

20k有咩右閘好用可以換？

費倫斯？

祖記果隻if

800 入咗堆vazquez 希望有sbc 要用

吾你老母咩

Sor9 睇少個0

拍Vvd 華拉尼定拉膠好

今集dr令市面定期多咗好多貨
又特別多promo pack

終於抽到第一隻開門

我會選下,
但如果4231會bale->包皮,魔迪->if ben yedder/ucl Fekir
41212 就bale->包皮,魔迪->Kondogbia

Kdb有無機會跌穿350k

諗下好

下年 可能會

bf係咪都唔會跌好多？係就而家買算

啱啱打散左隊法甲

IF Ben yedder 好吸引 平民版Cruyff,
但唔夠氣要諗諗
我通常4231 ,攻唔入/要追就41212

pickford 29k>32.5k
Fabian 22k>27.5k
lala 27k>34.5k
vecino 15k>17k

一張唔多覺
成隊就白打wl咁

買d野同我一撚樣
我係仲有德甲右閘

唔夠氣問題後備放隻800蚊 金卡o.dembele 可以解決

屌卡米比琴日貴左成皮

話左呢類實用， 過300k既人就算升跌都係兩，三萬上落

幾十k搞掂
金2應該唔難

WL到嘛， 仲未睇到個循環?

尋晚60k同37k執到suso同pato

無錢 淨係入左vecino

又3點都唔訓

vecino比人掃哂

其實bf前夕跌係因為班youtuber叫人放卡
bf果個禮拜會出好多SBC同1萬個pack鬥快禁
出之後果幾個鐘咪跌少少 訓醒又升返

每個人都有自己想法去過bf
加上EA每年會點玩都無人知 問都無用 親身感受一下就知

半隊un吹，5k內執埋啲賤民就成隊

炒if係冇火箭咁升
但勝在穩賺

WL 唔係今日會開始咩 點解話仲有一日？

尋晚死ser 好撚on9 不過我中左世三

而家有2球炒卡

想問下各位 LW if 馬仔好唔好用？定sane好用d 本身用緊mane

執少少慢慢搵錢升

9 玩都金2 到啦

MM又係開垃圾

炒卡拎黎賣coins 換真銀仲好過真係炒股
反正個gameplay 玩唔玩都罷

我諗住會少人用 同琴日多派彩多supply 點撚知demand 仲多

$40000 budget想換隻英超右翼自用
Mahrez sterling定willian好用？

佢同魔迪一樣
有買貴無買錯

實用，功課隊成員你想跌成點?

咁快2m
叫玩咗個幾月嘅巴打情何以堪

$20萬 budget 有邊隻英超前鋒好用？
用緊華 Dee

diu 上星期 268 續q左

Ps官網買？

1m 前鋒有咩選擇？ 用開if laca

kagawa可以散貨未

今年抽野幾好彩

拎住1.5m都無咩買到咁 唔識玩落去

有冇巴打識點用icardi
較做柱躉式定潛入後方？
用落射波係勁 但好慢同好難hold波

再慢啲再睇定啲囉

師兄抽成點

見有條7折code,買左2隻game+12000 points 等bf

唔好用 一開game已經買左

如果9月先啱啱續咗一年係咪可以而家再買續多年？

之前wl reward抽中
成隊轉哂意甲
返唔到轉頭了

咩code黎

玩住其他game先

均衡就得啦，之前紅卡中佢，係d3 同wl場均都接近一球

要買rdr了睇黎

賣coins
14$:10k
超安全 未收過信
有意telegram
@KK454

屯市ps store event,玩d無聊game最多有半價code每日可以攞一次
不過琴日完左

咁可能係我技術唔夠
用到燥

屌wl delay一日開

大家對於kane有咩睇法
覺得佢勁 但俾人逼好似又搞唔掂咁

kane垃圾黎 不了 上年張toty

唔撚係掛

淨炒賣停一排唔打住了 愈打愈唔識玩 仲要呢兩日加埋十幾個pack得3塊board 轉下其他game抖抖

咩都唔洗set 好好用，但要2翼喂佢，頂波9成搶到位頂入

sub count loyalty?

但做支點黎計 龍門球可以斬畀佢喎
我搵佢搭auba 等auba跑埋佢果份...
定其實英超有更好選擇

上年un吹中左tots
打cm唔差 有高度有傳波有射波

各位巴打 應該可以點upgrade
唔好太貴就得

阿古獸

無人頂波喎咁
同埋aguero其實勁係邊 我見都係得86pac

阿古路最勁是做sbc

用if 艾倫杜域好過

意甲st
希古恩 同icardi 同mandzukic 點揀？

modric -> kante
firmino -> kdb

邊個值得升先

生到牛高馬大 掂一掂就跌

射波係幾勁既

好慢好鈍

今日收穫，希望大家都中好野，比個like先啦

firimino同kdb都用過 兩個好似 迪布尼係勁一班
但係modric同kante唔同類喎

屌你

屌你老母 分幾次post 仲要回帶 駛唔駛日日post呀之後 屌!

一個星期已經好過晒我呢幾年抽既包
利申 課金玩

想問巴打 icardi跑到咩位先斬波？
係咪等佢岩岩跑入禁區就要斬？
抑或用翼底線再扭入禁區再細力斬？
我玩燒味佢成日企定定係禁區 太矮頂唔到

屌 ching好掛住你 大家一齊抽好野啦

我early cross多，見佢zip緊就斬

見有個球場塊草地冇紋，有冇人知咩名

一陣再開多包，睇下中乜

Thanks

開包唔預我

dimata

韋拉 古烈治 馬甸尼
對比起大朗都唔算太貴姐

83 PATO 好唔好用?

if m子真係咁好用咩
點解我用佢鈍到仆街, 未起腳已經俾人封撚左
唔通要玩9斬

basic chem除左速都+10 即係正常龍都變晒90+既數值

其實都係睇你信唔信chem個數值係咪堅加得足 同埋d數值對龍門表現係咪有直接影響架ja

音樂比利仲好用我用reus st immobile cf
兩個互相助攻

等你回帶合集呀diu

好彩開到隻DC狗

咁而家買算 早買早享受

而家即係聽日3點先開WL?

dr wl都會
你都唔會覺得自己技術贏到 半icon陣
會比你大優勢d
我個fd 200k陣 d7 打都有11勝就知

查斯古特91
古華特91
幫手投個票，好難選擇

開到張廢黑卡 好過無

其實son定mane好啲 有啲想換mane

if文尼埋門好一般

英超RB用查比亞好定列卡度彭利拿好？

我已經block撚咗係咁曬嗰條友 冇眼屎乾淨盲

單機啦屌你老母臭閪

ea正仆街 搞到d baby icon都600k 撚下過下癮都唔得

多謝EA，今年電話先開到好野

贏過真top100（全世界）
個場俾佢扭到波都掂唔到
但射極都唔入
最後八十幾分鐘
我攻一下就俾我絕殺

fifa好玩

係咪下次full moon先會變兩個90數值？
想用下隻koke

我唔會咁衰祝你全家乜乜乜

不過祝你仔仔變文尼

做曬MM同法甲 一隻walkout都冇 到宜家淨係抽過十幾隻 qs if 最高得伊巴 dllm ea

已block

換Fred走，kante定kdb好？

想用隻untrade buffon
睇黎要儲錢買彈弓人了

Kante la
你攻有大力神都ok

換埋kdb3攻中咁撚癲

輸頭槌都輸死 有無防守技巧教

用多幾隻高佬

Vardy upgrade應該用咩

個個都K角位傳中入黎

上定下好

岩岩太激禁走左，又中屌你EA
我想轉game呀

Post 過囉，知啦，威啦！

好撚煩

咪煩啦屌你老味

kane如果真係廢...我諗緊賣kane 依家應該有13-14萬
加埋自己本身有18萬 應該有三十萬左右 儲多少少錢換kante/kdb

然後就係賣lloris換if arnautovic

Block得啦死獌狗，咁撚中意曬命

咁有錢 是但啦

訓之前睇到 訓醒又睇到 轉驚未呀屌你

希望你今晚全家比車車死
得番你一個死剩種

加埋都唔夠我一張牙朗

明明係做sbc

做sbc做番黎扮中左

完全封鎖
祝你比ea清球員

唔好理條撚樣啦
佢呢類 唔理佢就無癮架啦

可以亂鳩咁起腳屈90 shooting
但對面識迫你 Kane就變左個傻仔隱形人咁
明明大隻但成日都比人撞趺

就入DR WL 平均入一球 用用下我都想換左佢

英超認真除左美羊 無隻前係頂級

傻鳩刷存在感

有無人用過scream busqests
打唔打到單防中
值唔值得圍住佢砌一隊/hybrid一半

Untradeable

好灰，一開始見到啲bb icon四十萬就有，一心諗住儲錢買
儲咗二十幾萬再入去睇下而家幾錢，七十萬了

你老母真係好撚慘

琴日rival獎中左美揚之後先決定買firmino搭cam

如果kdb, Firmino可上ST

冇計 icon sbc

英超d球員太貴

美羊真係痴線咁好用 求其射都好似會入 又快到仆街

阿古獸 唔好咩
仲存緊錢買

試過美羊 利雲 so9 牙朗

最屈都係牙朗

feel到聽日一3點成車wl餓狼狗衝
再整死個server

我中鋒打法係hold up play 要大隻高

我隻牙朗單刀鬥爆比人一拉就失位
有咩方法爆得贏

單刀爆其實唔係咁著數除非本身都放甩幾個身位 要夾硬黎要spam L2

我都數原地假射再交波

英超前鋒
盧渣古 阿古路 美羊 大家會點揀
玩開傳控/猜波陣

做完ICON SBC 扮 開PACK

更新完係完全玩唔到傳控

有時轉到嗰個cb都唔會跳起爭頂

控龍

洗唔洗又posr多次呀? 你真係以為自己中撚左頭獎係度曬命? 轉game未姐柒頭?

咁都好D...我都係求11勝

所以話獌狗弱智真係冇錯

平放3m coins
TG: messi520

想問問 奧巴/阿古獸/so狗
點排 存緊錢

澄清翻 rio係 wl unch中
又中多個

咁大鑊

男人老狗成個女人咁又要曬又要扮撚曬委屈 單機啦柒頭

我有張紅卡,食左finisher,轉陣打ST位。
打左十場左右,禁區內左、右腳都幾好。但K角位R1射就麻麻地。

柒少陣得唔得呀on9仔？

wl 有untrade??

WL贏幾多場有unch抽？

講錯 Dr 唔係吹水

想點

D4仔拎左6包 掉亂左添

點解連登咁多社會垃圾想搵存在感

Nakata 30萬就有
依家升一倍

4格線唔好入場, 球球傳波都比人截晒

想做支那聯放augusto換盧卡斯。
有有食評？值唔值？

假射即係按射波+傳波？

得㗎啦，你話咩就咩啦，wfc

而家買baby icon係咪玩命 見到d中堅數值其實好好

又死ser?

要互相尊重 包容嫁 唔好排斥我依個肥仔毒撚

佢同果個咩 羽月 一樣
煩膠黎

垃圾ser又死

巴打更新完未打過?
全部人控波嗰時慢兩拍喎

入唔到驚

吊 仲以為我上網有問題

rio 迪西里 蘇甘保 baby都好勁

kane廢？我用緊if arnautovic，諗緊入kane定lukaku好，點數上lukaku低啲，不過貴7-8萬，有無巴打用過？

今年呢度好似多左好多假膠傻閪

屌你老母 打緊sb無啦啦斷撚左
咁樣係咪會當我輸？

仲有咩 louie
唔知係咪三個同ac

唔怪得推遲WL,
原來又有野搞

下個post title: 連加特別廢死全家

慘過輸，直接冇分

放假想打下機都死set
屌你ea

係 好想換 但又怕遲下一野跌返落4 500k

我自己就通常金三停
上星期14W7L 成個陣係 so9 Modric 25仔既西甲陣
我估打埋都有17w既
今星期賣左摩迪 轉左 基沙文 有時間就打哂佢
共勉之 WL對手好參差

係咪On9? 有無得投訴 拎返啲分
明明贏緊2:0

佢以為自己真係中撚左頭獎好撚威 第一次post咪負評下佢當佢假膠 係咁post真係博單機

輸0:3

今集單刀8成炒
依家都係橫傳算

呢幾隻唔會跌到咁低 d sbc料既icon先會跌到咁低

4-1-2-1-2(2) 前面三個大家點Set?

美羊potm 如果500k左右 我都想做

不過理智話俾我聽唔好做untrade

屌你EA 我徵召打到第四場 原本輸2球 之後追和 岩岩單刀起腳準備反cup果下 突然死server 我屌你老母仆街垃圾EA

我覺700k左右

Lukaku 除左控唔到波之外
有頭鎚 有埋門

可以上官網拿返個draft入埸幣

EA想點撚樣啊 WL今晚又冇撚得打，ser宜家又死，你估估尻個星期六 日好撚得閒咩，抽野又淨係識比啲柒野，大佬，打一場得個5 6百蚊，勁戈啲人成十尻幾萬。點買啊大佬。

EA屌你老母閪

課金

因為阿豬阿狗都上得 仲要或多或少都係痴線既

唔打wing會唔會好窄？

又連唔到server ?

放心，星期六日都會死

我用 arnautovic接傳波，好多時都"得"唔住個位，個波就到個時，就俾人後面一下拍走，有無教學

咁wl係咪星期一先完

未得閒玩

得閒今日打返十場八場 點知又冇得打 迫住星期日一次過打

星期二3pm

今日個四個MM 10k 都唔駛，有兩包中好野，回晒本喇

700k搵鬼做 世三都唔洗700k

Thx

頭水要架
係而家回落返

一出嗰個星期真係貴過700k

mm係咪重量級比拼

入左隻89謝4打cm 唔知好無用呢

Marquee matchup 應該係

delay完應該係星期二先完

記錯左個名 係呢個粉餅同連加特一樣係煩膠

笑死，好多偷完圖當自己中
之前踢爆左佢之後話post 錯， 好人好姐點會無啦啦save 底呢個post 既圖

今期係black friday +cyber monday

700k untrade 唔會要呢個級數啦 做隻icon好過

用咗100場想放
除咗遠射勁其他都一般

返去轉英文睇下先

SAME,
聽朝開始連續幾日唔係香港
諗住可以今晚盡打,
屌你老味依家一場都無了

LKK唔好啊
我依家諗緊kane定arnautovic咋

1.1m Ballack petit 佢
最後揀左佢
用落係咪頓頓地

有無巴打買咗ps會籍個package收到fifa points?

巴打們 今個禮拜d價會升定跌

Ball力仲鈍

竟然
我同fd打friendly，又射得又跑得

史獨flashback係咪會出架

IF利雲發現成日跑錯位⋯ 想死

對過一隻lkk 最尾幾分鐘係角球旗得身位得足幾分鐘都搶唔到 一搶就freekick 又得過身位

阿倫度域廢到癲
勁鈍

岩呀，波力真係超鈍。
但CM位又係呢D鈍鈍地既先有種隻腳特別長既感覺。

係 動作幾生硬 不遠遠射都救過我幾場

完左世三係咪直出英超potm

講咗唔屌ea一星期 可唔可以唔好迫我 想打sb咋

我用緊加左hunter，幾好喎

DR skill points 其實點計？點解贏波加3x，輸波扣4x，和波都扣5-7

有時㩒住L2 都會比人搶到，d 人聯防R1黎搶
應該要L2 再控L3 長期用背面頂住佢
其實人地用聯防代表一定有其他人無比人mark住
即刻傳返走咪得

知唔知大概跌到幾時

感覺cm位隻隻都係咁
古烈又買唔起
用一個WL試下先
Thx巴打

好多時都想停一停個波，等其他有靚位再傳

琴晚睇Castro佢有提過WL monthly reward呢樣野

Top 100果班先慘 上年明明每個月都有張icon

Ballack agility超低
Petit又偏防守
所以最後揀左老4 試下

即係點

我通想會試下對面
中場傳出完去前面即刻傳返比中場，睇下佢點防 如果佢係個d r1 叫電腦跟嘅咪同佢玩禁區外R1射波

88西多有無巴打用過

差唔多諗法 搞到我要求中前場個個有80+遠射

琴晚最後幫佢開包條友教左佢一命 Manolas同馬昆奴斯 如果唔係佢今個禮拜垃圾到

唔知到期未 自己無用 開心share

先到先得？

其實唔抵 去G2A買仲抵
800蚊12000點可以平到200蚊

每個月根據你果個月既WL成績再派多次彩 但今版暫時未有消息講有呢樣野 但Castro好似無意發現左可能今版都有呢個獎

的一張仲要10%

G2A嗰d唔會ban咩

人地打守就無了
同埋我係用41212 佢打雙箭頭
唔係走唔到位 係射唔入
一係射落對面龍門個身
一係拎角射唔中龍
單刀俾人逼住就腳都起唔到咁囉
但頭槌好勁 角球近柱屈機

其實有時唔知點解啲後防會自己走散曬任人攻...點拉都拉唔返過去

屌 D人唔洗控都狗沖埋黎 點SET? 對面淨係控死一條友 好ON9

死咗ser?

The Monthly Reward Packs from FUT 18 have been replaced with Weekly Reward Player Picks in FUT 19. These Player Picks will be the new method for receiving special FUT Champions themed versions of TOTW Player Items.

好似無左

ea做緊野

一係就我控住個cb 面對著人地球員 行唔到埋去

因為琴日死ser就 delay?

領先緊時好大機會係咁樣!

walker同mendy成日自己衝埋去中間mark人
之後人地兩邊再後上

weekend時間冇得打weekend league

拿拿林出SBC 清哂D貨買KANTE

反應快既 就咁右搖桿轉身都可以拎到空間既 但要係個波到腳前諗好點做

講起mendy
其實我覺得alonso好似好過mendy喎
除左速度

炒完啦 而家先入，接火棒

佢好似係柒左 佢見到有兩張william if 概念卡以為有monthly reward 但其實係紅卡黎

有冇巴打教下陣地戰點打

Lkk 有power header又有try to break def lines
點會唔好用

仲有星期一放工

C朗都有人話唔夠攻力啦,
何況LKK

4-1-2-1-2(2) 會唔會太窄？

你還有兩閘

始終敏捷得60 身都轉唔到了...

我比左sniper佢食 冇咁頓了
叫佢轉身射一定冇可能 但set下波還可以

佢係做最後一腳嘅角色

所以我唔啱用了
kane都做到類似功能但kane夾lkk就不行了

準備好做美羊POTM未？
唔知要幾錢呢

出巴克利

barkley

見predict 圖出LW

又LW 究竟英超仲要出多幾多張LW

玩343

仲要Lw
留名睇個sbc點樣要150萬

哭了

仲貴過93 rate既世三好似唔多合理

意甲TARGET MAN有咩好選擇? dzeko?

文仔囉

屌喇媽諗咁成個鐘都放唔到隻馬昆奴斯入隊

LW都正路 佢依家都係踢LW

文仔用過，唔夠硬淨，L2都會俾人後面撞低

唔是話要用Buffon 連？

希望大家睇完會開心d

公喜！

知就做左神仙啦

我知，不過唔講得住

警世 所以打到咁嬲為乜呢
放鬆啲啦巴打

d價=咩卡
高中低普金if icon全部唔同走勢

萬聖節d人幾時轉個90

too late la 不過都可以入d既

應該計對手同你個分相差幾多
你嬴既對手低分過你就加得少d
你輸既對手高分過你就扣少d
和低分過你既對手就扣分
和高分過你既對手就加分 我試過和波都+17分

其實我想佢出barkley 多d

隻野幾勁

賣身家差300k先入到牙朗

btw想問有咩全能前鋒好用 唔計icon 玩唔起
依家有隻mandzukic
suarez好唔好撞同頂

全部都炒價啦 聖伊天炒到on9

唉 越玩越冇引
就算你成場守得好好電腦總係會幫你被失誤 由其是對閘 你己經控撚住佢 但龍門球 佢仲係會不受控咁去爭頂 控佢守位都唔得 然後就標到人身後空個位比對面翼去攻 真係好撚嘔心 完全係做戲咁屈你喱d被失誤
贏左:好彩中招係對面 輸左:又係喱d 和左:大家都中super

盧卡古有冇食評
想放so9換下英超人玩

傳控都唔全能到仆街

傳控都唔得 全能到仆街

炒都唔係因為potm,係法甲個SBC
同埋要得你砌呢D,實係買高rating 啦
理得佢D銀卡天價

將pogba轉做前鋒

無限輪迴KAGAWA, ,笑死

REUS又多仔
美羊又多仔

你睇下金卡 要入就早d啦 而家幫人接貨⋯⋯

法甲個堆無落過黎
銀卡都幾千

意甲有咩防中好用
用緊De rossi, 有matuidi 但佢H/H 較左stay back都會上去

放咁D UCL卡走

ruffier尋日13-1400 而家二千幾

perrin 尋日700-800 而家千幾

高rating 果幾隻,
Ruffier 84 2.1k, 呢個價又唔係貴,砌高rate 陣又岩用,同埋唔算炒價啦
Perrin 80 1k, 普金黎講貴左少少
M'Vila 79 500, 都唔算炒價啦

冇氣

馬體的PARTEY，守得又撞得

而加抽佢個促銷包好定150點個金包好??

Perrin 無咁平呀？

sor，誤會你話祖記龍。

So9換Lkk
全能換全唔能

其實點解fifa唔nerf近柱角球

allan

今朝800都仲bid到 而家唔係唔入得

但我覺得係bad timing lo

仲會唔會有人1500大手入呢

我自己就入左60隻subotic

一雞兩味 potm jovic+potm美羊

budget 450k左右 all in 邊樣可以易d增加勝率
in kdb
換kante夾兩件法國後防
換auba + 費甸
or 清下一隊入隻baby icon玩

有兩球係手仲炒d cheap野

尋晚11750-12000 買哂foster

呢個價入到
冇得輸

IF HULK換奧巴好D? 定係賣IF HULK換拿卡, 再FRED換普巴好?

搭單問隻rb有無食評

夠快夠靈活, 助攻黎講幾好, 防守就一般料...我係做UCL untrade抽到...所以先用

定係會計埋隊波既rating?
我未換隊之前隊波得4星半80分
印象中未試過和波扣分
而家換左隊5星85分就成日和波都扣分

EA server係唔係仲死緊?

我砌緊巴西都係焗住用semedo

中午開ps4同web app都好順暢咩事都無

大家講到咁差咁唔換

大家好！

89希亞路有無用過

都係睇你打法 Lkk打41212 2好勁

刷loyalty係咪挑戰本周球隊好過season ？

TOTW 入到去棄賽 最快

棄賽都計架咩

今期D人好搶手...好快比D大戶搶哂 執唔到雞

計,記得開左波先走

計 但會有敗續 你唔怕就用呢個方法 唔洗5分鐘搞掂10場

唔係棄呀，入場踢郁左粒波，禁HOME制出去測試網速就會自己斷線END左場波，重覆十次就得

有錢就掃英超黑卡最平個張啦

time is money
加上我唔care戰績

屌 場場4格delay到 點先有5格呀仆街

上面個巴打話棄賽都得？

棄賽會計勝率 測網速唔會 自己揀

你好！
Show Blocked User - 連格特別廢

d包有冇回本

我係用棄賽 一定最快
勝率睇你介唔介意

我一直都話連登有愛

應該唔會關隊波rating幾星事 如果關事咪冇人課金買icon囉 你應該只係咁岩撞正d對手都低分過你而你嬴唔到姐
其實skill rating計分方法以前winning mastet league online一直用開

見到6百幾k做到hazard sbc好想做 但琴晚中咗紅卡金章安

算啦世三應該仲會有大把卡出

QS金章安再做咪得

用金章安做世三sbc咪得

但意甲都夾到佢 ?

早幾日砌左隊諗住wl用

kondogbia仲勁啦

Depay識貨

用過，唔好用

睇左好似唔錯
Thanks

中左隻佐迪艾巴

如果佢高d就好

我有國米Vecino 紅卡
其實o唔ok

D6同D5好似唔同世界咁

好辛苦爬返上D5又做升降機

我都有
諗住今晚試

防中黎講體能好似有D屎 但其他STATS都唔錯

d4 5 都係養生波
d6 未試過 我諗會悶過打電腦

算啦平常心打

用過都唔錯, 貪佢夠高

窮撚陣
再上係咪 mandzukic換suarez
costa換返promes
右翼+右閘轉返做 包皮+lala

定係基沙文會好d

中場咁樣會唔會比人中出

想問下pogba 岩唔岩打4231 入面cdm?
同埋son, sane, mane 邊隻左翼好用d?

mane

Ederson成日派膠 轉左用kepa感覺仲好

睇埋Nick哥下下中86中堅

你對斬中隊會

收coins tg:

上三個星期都係垃圾黑垃圾紅 今個星期竟然咁撚好運 EA係咪見質我食太多屎比番粒糖黎

屌你痴撚線

今年咩平台？

打到咩rank

你打到頭100？

PC

有無人有黑卡aspas食評

都係PC 除左PC冇咩可能上到Top啦

拜神

Ching 打算放幾錢？

開到第二隻mane已經覺得ok 可以收貨了 估唔到今次咁好死

中一隻蘇狗已經難...你仲要中多隻tradable

今日好多人都中好野，慶一慶佢

唔會 放雙防中都係被人中出
同埋摩迪企位好好
入場會轉返4411

屌你老母ea
場場得4格係咪想玩撚死我
人地急停 我隻人自己走撚左出界

世三你地見人擺LW定擺CAM? 睇鬼佬食評好多人用佢打CAM

對上個update 有無改過咩game play 無玩成個禮拜
覺得d 人好似唔識踢波咁

potm前放

澳洲玩都係咁 一般都係4格好少5格 因為全澳洲仲有好多人屋企上網得10mb 而全個國家暫時最快既光纖網絡都仲只係得100mb

cls

有冇人知10月交換協議啲卡可唔可以唔換野住
等下次再有活動一次過換呢?

睇對面順撚到仆街
玩撚哂sm又彈彈波
唔撚公平呀屌你老母

唔得架，記住換

10MB咁慘
英國好似好少少
之前住sharehouse基本上都唔使旨意玩，30幾40MB 幾個人分，慢到仆街劇都煲唔到
家陣自己住就WIFI玩都好順

Pc好易中，因為少人玩
一千幾百就可以中好多野

今次好彩咋 上三星期夾埋33張黑卡最高86 12張紅卡最高84

今次咩仇都報哂啦

距離牙朗又近左一步

想博就入 而家有koke sbc d 84 偏貴

好高風險 自己諗

成日人地離幾丈遠
我條友就開始慢動作

dr中鉛走場算
圍住比d 80頭中場輕鬆燙入
又屈鳩我12碼
禁x傳波踢走左都可以話我之後kick到佢

so9 係咪打單箭會勁過雙前

原本諗住儲錢買MODRIC
跟住岩岩抽WL中RAKITIC
依隻好唔好用?

拉基迪好用好多

之前papa 3k頭入到。

慢 有遠射 扭波差d
傳波差唔多 但好撞d

我都想知，但又唔知點砌隊放佢做cam 好

留意打手

市場價格會反映一切
包括實用 稀有 hybrid潛力等等

入場轉陣

睇番上次POTM啲價位 好似仲有得升 所以先問下

咁用邊個補佢個LW位？

真心問非串
文尼基士文點算？
有無多隻中堅推薦

你有岩打st既rw/rm咪得
入場就轉雙箭搭cam陣
普金最佳選擇：包皮

10 mb 夠有突啦online game
應該唔係網速問題
似係server 同距離問題多d

距離遠愈慢應該係定律
好似打cod 對鬼仔必定lag
我相信換1000 mb 都係一樣

Sane比人捉撚哂路 好炆

屌你老母dr個gameplay閪撚到 又冇撚左online season 焗人玩個垃撚圾dr gameplay

賺成皮

想問下DR個did not finished rating要打返幾耐先回復正常？
每次輸都扣成30分好鬼甘

cls 半個月又幾球野

出貨了 堆totw 星期一又可以入貨

教小弟搵食

有無推介

potm炒起哂 唔知入咩好
又洗哂d錢upgrade

有無IF 契仔安食評

死仆街有錢過我，我仲要中untrade圍住黎砌

Confirm 左出auba Potm喇咩？

Lala可以hold多陣今個星期冇rb好用 仲有排升

等星期一派彩入平貨啦

用緊auba係咪打完wl好放左去

ps4係咪難玩過xb好多呢

fifa有澳洲/new zealand專用ser 相信個ser遠極有個譜 如果全國都普及到行光纖既話應該每位對手都輕鬆五格 可惜澳洲以家仲有過半數既用家係行緊電話線上網 令到每一場比賽既連線質素好參差 以家唯有等5g快d普及同埋政府出力推行

緊係 因為玩家人數多好多 勁人自然多左

我前幾年住過一間屋夜晚peak hour全屋上網最快得6mb然後5個housemate一齊分 個router係我房我插住lan線係ps4度speed test得1.8mb
之後我搬下一間屋開始淨係搵有光纖上網cover既地區搬

仲未返到我家鄉

我之前住sharehouse 用PS4 test個wifi好似1mb都冇

如果抽中suso既人不妨用下
長氣版美斯咁
鳩射都有

係幾好玩
但長氣版美斯好似吹大左

成38k都未返家鄉⋯⋯ 你家鄉係邊⋯

想買84果隻得唔得
比較過好似同卡利祖差唔多

呢個位， 呢個價錢， 係咪應該買隻kante 轉打2隻 CDM 好d

40
我第一日夜晚買

WL改左時間DLLM....

更新完隻oblak廢左好多
係時間換卡吐了

第一晚買左50K

買左幾多隻？

如果一定要連wifi冇得插lan線我寧願打單機game wifi個ping太唔穩定 比你有100mb速度都死

冇我唔係炒 自用姐 買貴左好多

本身無本炒唔到 好葡萄

嬲呀
諗住今晚盡量打多幾場
六日唔得閒
星期一二又要返工

而家9成一場都打唔撚到

難在delay， 跟本唔可以叫玩遊戲， 係崖遊戲

上年你班撚樣又話無delay, 網上含我宜家日日要刷半個鐘地區先開波

CAM用BEN YEDDER 定 MODRIC好

ben yedder for sure

巴打 訓少晚啦

THANK YOU
原本諗住買BEN YEDDER打ST
MODRIC打CAM
但係WL 中左隻勁ST

買左IF BEN YEDDER之後已經冇再轉過CAM位
搵唔到野好用過佢

so9
有錢上埋griezmann
可以hybrid埋包皮

我都買左39k

過癮在 170但入頭槌多過我隻rodrigo

If pato用落有驚喜

今晚都無得打

用 Dembele 用到悶
咁樣 Hybrid 有冇得諗

Busquets 同 if Suso 值唔值？

Eriksen 好用？

你條中場玩龜兔賽跑

星期六訓少晚
唔會忙通宵掛

唔覺啦，淨係睇xbox 其他地區top 100 同ps4 比較知

講真既今年既setting 令好多人做到18 高手先做到迫搶整體水平升咗幾個level就真既

我諗住布斯基斯留後當打多個中堅咋

其實係幾時至幾時?

買隻干度比亞啦而家好平 勁好撚多

set留後
絕對唔可以上前
被人反擊打到傻

三隻都留後？

If vecino揸到幾時好

用黑腸用唔到suso

打多幾星期dr sb有本架喇

同病相憐

cm/cam我覺得75速左右夠用
kondog好少會係中路被人快放
摩迪wass就補夠個agility同ball control
分到波就算

最少一隻留後啦
你條中場全部唔快
上左去就唔好預佢返得切去
如果雙閘上埋
你實際得3隻人守反擊

All in C7 再 keep cash 是否不智

lala bailly 紅卡
koke juanfran untrade

求高人指點

想問 網上買game有無金包code?
上年買碟入code個個星期有金包 但而加網上買好似唔覺有...

用緊呢個 都係輸反擊

又係時候出動皇馬鐵三角

如果晏d 訓解決到 真係唔介意 但今星期六日直頭唔係屋企
無延遲 時間上 諗住至少打到銀2 或3 而家一場都無時間打 心理唔平衡

你講緊中堅龍門？

出左少少

YES 再唔係你試下打4231 兩隻CM擺後打CDM

560k 做世三potm又驚唔夠
定就咁買隻迪布尼好
世三擺唔擺到cam?

scream卡係咪抽埋今日

用開呢個
set雙閘+kondog唔上前
其實被人打反擊個陣最少有4隻人守
手控是但一隻中堅 睇準機會標佢波
對面係skill move大師就點都輸
唯有一路退後等運到

盡左？無得再升？

平民英超433想玩落底傳中
St giroud定arnautovic好？
左右翼係咪最好唔好逆足
翼位有邊隻平靚正
唔想揸咁多貴貨

de marcos 唔上前好似好浪費

為左要de marcos上前而輸反擊
同埋你邊路set role可以較佢打overlap
你cm同佢打one two 佢又會向前跑

不過都係自用啫
如果佢升到上5k我應該會賣翻出去

我拎返少少錢先 清哂倉 聽日應該會再高d

真係好全能
btw嗰時唔夠錢淨係入到兩隻

提提大家
大路聯賽rare gold 650可無限入
下星期至少放到850

都冇咩升

點樣刷

谷哂兩個彩抽 dr要包唔要錢
十幾個包最勁 熱刺山齊士
好波EA

賣coins 大約1M
想問下市價幾多 有爽快巴打平啲賣又點話

15k>17.75k 成3k啦波清⋯⋯

All in 巴克利

咁樣放入場轉fabinho單防中
但又怕比人中出 打雙防中但我得卡斯美路 兩隻都唔算快

放大約1M
$12/10k
有巴打有興趣嗎？

Btw想知點交易最快 上年賣coins同個巴打搞左成兩粒幾鐘

干度比亞

有意tg傾

屌你老母唔怪得咁撚delay啦連撚左去印尼 網上含

AUBA 唔洗諗

投票佔得一成好似係

4星sm
三隻入面並列最高
係衰在high attack workrate
仲多個finesse shot trait

利申：干度比亞打手

呢家仲係季初 EA緊係出D勁野引人做同課金

講左十萬次唔係ea決定

干度係幾好用既

講左好多次每次英超賽會都係鬥入波多
未試過唔係
無人聽

之前有人話咩ea有贊助喎
我都覺唔會ea決定

球會隊長同球圈專業人士投票

我認同係奧巴
但理由唔係ea要人課金 係因為potm係比入波多個個

12碼頭4輪入哂
第5輪8成氣Harry Kane 9x Pen
都可以射失
跟住輸撚埋

屌你老味

Castro自己講要係ps4要top100難過xbox好多

射12碼好似係ea最公平嘅野黎架啦喎

射12碼 點會贏到電腦呀！

c朗以家個價好似唔係好抵 早排200-210萬合理d bf又有機會再跌
利伸: 琴日賣曬成隊波今日all in C朗發覺好貴

唔好ＯＮ９啦
年年出ＰＯＴＭ都唔會出廢卡

隻隻都係名牌，至少都８６＋以上嬴
自己睇啦

今個月得３隻有機，一係美洋，一係廢蘭癲佬，一係馬素耳
根本所有野都係ＥＡ向錢看，做出黎
話ＢＡＲＫＬＥＹ果Ｄ，一定係新手今年先玩

lucas呢

以球迷黎講RYAN真係有機會,白禮頓10月3場贏哂兼0失球....不過以EA黎講應該係美羊架喇..

你話龍門救到我都認命
頭四輪搵80幾pen黎射都入
屌搵個9x pen同我射出界

好難唔係，阿妓11連勝

Ea一定有份做決定 你放心 無可能無 如果唔係洗咩做個potm sbc出黎

ＬＵＣＡＳ ８２ ＢＵＦＦ上８６，咪合理囉

終於負碌上到D3

屌你老母打sb打撚到燥 電腦啲防守完全唔合理 搶完下秒又俾電腦搶返 打dr wl真人都係鬥攻 sb真係用防守屈你 洗撚玩咩ea

係咪要用sm先打到上D3

barkley咪又係82上86⋯⋯⋯

都唔係嘅 守波重要啲
我淨係用promes一隻扭下

一個月好波就 79 普金 buff 上左86?

防守有無心得 係咪一定要按L2防
有無實用一兩招sm推介下
打極都D5....好廢

兩閘唔set stay back? 會唔會比人爆死

防守我成日縮後等電腦守 等其他勁巴打講啦
我成日用施丹轉身 假射同埋假身 應該都夠用

假射同假身點出

18k 我覺得上到20k

fabian都升左6k

上年salah mane sane本身都唔係86
再講本身barkley個數值踢到呢個數據 佢直接出張80幾potm又有乜問題？